窮人生仔正仆街唔係啱 但係適用係香港

見到隔離post話窮人生仔正仆街係over左
真係見到忍唔住掩住半邊口笑

唔係香港人本身有扭曲嘅價值觀
而係香港呢個崎型社會扭曲左香港人嘅價値觀

有啲人重視親情多過錢 但又有人重視家底 末來發展多啲
但親情係咪真係可以當飯食先

我諗條女寧願係寶馬上面喊
都唔會想係你架單車上面笑
魯迅講得冇錯
不在沉默中爆發 就係沉默中滅亡啦
港豬sssssss

講啲唔啱聽嘅說話就話人child登
根本就博吾刀

窮人生仔係挪威 冰島 芬蘭 新加坡就唔適用
但香港真係警世箴言

改變扭曲價值觀又係改變
叫人唔好生仔又係改變

點解唔做前者？

你係咪比人打就掉頭走 唔會還手個班廢柴黎？

屌你老母香港地少人多，淨係樓價都幾肯定係全球最痴線，佢地大個左仲同你屈係間公屋咩

個個地方都有低端人口
唔係見到人地有生活就覺得自己都應該有。

人地咩血統你咩血統

大陸窮人先唔會日屌夜屌，做人要安份守己

非洲啲人都窮 都係成日生仔
大陸啲鄉村又係成日生仔
窮人特別中意生仔

非洲大撚把地
政府又唔會理
生多幾件有咩所謂

香港係冇空間生活指數高仲要生就真係on99

生啲仔出黎受苦咪又係仆街
非洲啲窮人日屌夜屌 仲話要人捐錢救

只不過係香港地既窮人自以為高尚
窮得黎要有生活品味 要追高科技
要食貴野 要去旅行 又唔願面對現實承認自己係垃圾

啱呀

成班自己垃圾怪老豆老母窮

出世環境家底無得揀
但你自己有無成就係你自己決定

「 窮人生仔正仆街」 呢句野
無論你係老豆老母角色或者仔女角色講
講得出既你都係垃圾

祝你下世投胎去印度落後地區

改變？ 點改變
叫樓價唔好升 跌返97水平？
叫大陸人咪撚再黎？
叫公司加你人工唔洗再ot?
你以為自己係呀叻咩
鳩up幾句就得呀
係得既香港洗撚咁呀？

怨父母可能冇大幫助，但唔代表窮父母冇計劃扑嘢亂鳩咁生係冇問題

D中國人思想
傳宗接代 但無諗過幾代都窮

投到去到非洲都好過你俾人射落牆或者jam響個渠蓋度唔上唔落

你投胎去印度做女人比印度佬姦殺

成日去旅行,用i phone既窮人

成班只照玩樂 見人買到樓就話唔公平

無錯

成班只顧玩樂 見人買到樓就話唔公平
點解人地買到自己買唔到？有無諗過係咪自己廢？

睇住啲又窮又要生嘅撚樣係到吠
真係好過瘾